勸世：明天停一日黎明行動冇壞

話係人血饅頭都咁話
如果區選非建制總票數可以大過六成
以後做乜都出師有名
聽日唔塞佢，班傻鳩藍絲同中立撚好快忘記呢回事
星期五都塞，激得濟星期日又堅持去投票
黎明行動幾時都搞得
理大一役拉左咁多人，再硬打都只會損兵折將，休息兩日絕對冇壞
而家起碼有場嚟得不能再及時嘅民意公投
唔好斷送左佢

唔好停係連登回音壁，以為民意真係不會逆轉
而且如果民意唔重要，當初大家又點會攞二百萬人上街嚟講呢

如果你仲比對方有休息的一刻，滅絕嘅只會係你

真，其實呢星期應該停

俾你打夠廿四小時又點？係咪真係覺得打贏係唯一通往成功嘅途徑？

已經遲左，今個星期仲要少人左
罷工做唔到，但民心又失唔少
但遲做好過冇做，明天停一日好過冇

11月仲未醒

大家明唔明我地可以咁有牙力做所有事因為有民意基礎
如果星期日選舉結果shows otherwise, 係對我地重擊嚟

停一日會死咩？
停一日D人就唔出，咁香港人去死好過啦

你睇下樓主出post 係分化撚黎

呢幾日做嘅野純粹發洩，完全無實際效果

停唔停有咩分別
要歸邊都歸曬邊

隨便你，繼續留係迴音壁自high

事實就係唔係咁
有好多人會因為今星期嘅事投建制
事實就係香港有咁多垃圾
而果班垃圾同我地擁有同等公民權利

前日 坐火車個班呢？ 去左邊？
送左中？

凡是敵人反對的

我完全支持黎明行動 不過要改善既係可以組織得好d 同埋文宣要做好d（解釋活動既目的同成效）
但都同意要停一日 俾時間大家做區選文宣 要和你shop集氣等

拉

始終社會係有10-20%人係中立L

黎明係將佢地推向淺藍

係咁咪認命 一齊攬炒
沒有最亂 只有更亂

攬炒左，香港失去利用價值，仲點樣可以令五大訴求成功？
咁你究竟想要攬炒定要五大訴求？

輸民意架.jpg

個運動咁耐以黎最撚on9就係呢句
搞政治從來都唔係爭取自己鐵票支持
係爭取遊離同對家票既支持
最基本政治概念都唔知搞乜鳩政治運動

同意

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

ppppp

冇得停

不如答下我星期日區選就算民主派贏曬全部議席又有咩效果先啦
分清邊條先係主線任務
邊有人會放棄主線黎打支線咁on9
和理非唔進化唔敢上街都無用㗎

對面有試過無休息？人地抖多過做呀

P牌推唔到

推
阻人番工效益已經少左好多
停陣冇壞

拉，咪撚煩

話俾你地知，就算香港學生死哂，佢地都要返工

星期六日停都仲有得講
星期一至五絕對係春袋!!!

我都覺得黎明行動會影響到，但調返轉。得一日 停左都無咩用

返少一日工都唔會死

收到 聽日5點半見

如果佢係因為咁投建制，你覺得香港可以點救，泛民有佢果票敢做d乜，咪又係拎完佢果票假泛民

唔係停唔係休息
只係轉全民文宣日
黎明行動可以繼續
但係可以加埋重整連儂牆
or朝早出來派單張

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

點解仲咁撚天真覺得區議會夠票

可以停一日係真既

區選星期日，叫人停星期一至五既原因係？

樓主放心，星期六日停夠2日比你

其實依個禮拜不如交返比和理非？
因為今個禮拜真係和理非主埸
一齊贏咗區選先好不？

今明日拉左你連票都冇得投
你地可唔可靜一靜幾日諗下究竟想用咩方式抗爭先有效益
順便抖下養下傷啦

唔講啦, 口臭

但係如果停2日
解決左重視區選嘅手足concern
下星期一繼續黎明行動
咁會唔會可行少少

區選唔係講下就可以贏，同抗爭一樣要氣氛

你打打下主線，都要做下支線任喇

區選大勝都可以振奮時氣，唔係唔用下？

得番3日咋

如果大家一開始唔認真區選，點解又叫人登記選人？當登記選擇破紀錄果陣，點解又打晒飛機？
當而家真係要投幾一票既時候，又俾人吹風話區選無用？

區選唔係講下就可以贏，同抗爭一樣要氣氛

你打打下主線，都要做下支線任喇

區選大勝都可以振奮士氣，唔係唔用下？

得番3日咋

如果大家一開始唔認同區選，點解又叫人登記選民？當登記選民破紀錄果陣，點解又打晒飛機？
當而家真係要投呢一票既時候，又俾人吹風話區選無用？

我覺得就算之後要塞都要部署好點塞同埋組小隊，單拖好危險

Push

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

休息一日姐

如果區議會都輸，美國大把理由話香港人支持中共，點解拖咁耐宜家知拉

不如區選前一日
諗辦法將民怨升溫
攻係防守最佳方法

Pish

港共一定唔會停區選
1: 借用和理塞制做有利民意
2: 按參選人力對港共有利及
有信心攞過半議席。
各位盡力使用手中一票爭取得一位得一位。
打倒港共暴政，香港人，報仇。

同意 忍一忍真係冇問題

事實係星期五六日 呢三日係要停
轉型做 大型文宣+集氣大會

一睇效果
二睇民意

如果我地唔理民意，咁同777支共有乜分別?

咁同失敗的雨革有乜分別?

區選都唔理

仲爭取乜野雙普選?

Both
不成功便成仁

對敵人仁慈 = 對自己殘忍

其實黎明行動每次都係突襲成功啲 不定期去做 前一晚先吹雞可能效果好啲

我見到黑警休息咗兩星期，留低班藍絲同黎明行動磨。

深明靜靜地贏嘅精髓

Both乜鳩，兩者係唔可以並存嘅事嚟

唔只係迴音壁，直頭係滲透基地。
有幾耐無俾中共ddos喇？

所以將黎明行動變成為生活一部分，沉默地進行

所以唔想攬炒？

攬炒咗……就係要中共知道，談判/爭取失敗既最後結果

攬炒同五大訴求點解要選擇？
明明決心攬炒先有可能爭取五大訴求

啱啦 乜都照做 唔好停 俾曬藉口港共停區選就最好啦 反正區選冇人理係咪先 試都唔試就放棄先啱㗎嘛

無大台你搞撚政治運動
你當你係收錢gphone 定維穩廢老

無大台 你慢慢廢up

見唔見到有個學生妹塞鐵比人打冇人幫手
藍絲去清磚冇人去阻止
因為你地打擊緊既對象係班基層 政府唔受影響 就算係咁老細都仲係要你返工
因為你地塞黎都唔知自己目係咩 罷工又罷唔到 純粹係阻人返工

再睇睇近日各區己經清緊連儂牆
紅隧有兩舊磚又扮撚哂野話受破壞12月先再通車
搞左紅隧之後有1200人被捕
再加上政府咩都冇做好似想你地繼續
以上全部都係事實陳述
你地自己諗下啦 再聽d五毛講做埋呢d目的唔準確既無謂野 呢場運動就可以聖誕前平息

認同，我寧願你對準政權

你真係傻鳩
你班友玩甘耐想人唔記得

依家理大重有手足係入面
如果唔救全部捉到會告暴動
明明係紅隧春袋搞到大塞車佢地唔做文宣
卻聯合藍絲跳出來賴手足搞到塞車

同意
依家理大重有手足係入面
如果唔救全部捉到會告暴動
明明係紅隧春袋搞到大塞車佢地唔做文宣
卻聯合藍絲跳出來賴手足搞到塞車

乜都唔駛講，風向撚就拉

是日風向：選舉近了 抗爭應當讓路

中曬

補返一句 我唔會割 不通見到太柒無眼睇

唔好再同仇恨上腦既暴徒理論 佢地係唔會聽人講 最終令場運動走向滅亡

其實我同意

bye

想再一次輸到理工咁咪繼續留係迴音壁

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:講緊古惑仔online

Yes sir

其實大家都不滿個政府 但仲要去投區議會 DC係有份選CE 係LegCo 有1 FC 同超區 點解大家仲要係一個不公不義既政權下投票 更何況反對派未必大勝